新手想買個藍芽耳機 有咩推介！

sudio都唔錯平平地

啱先睇左 佢出邊都金色 好蝗感覺 btw thanks